有冇人明知衰硬，都走去問個女仔領電話？

問過但衰咗,不過個女仔提出話畀ig我,但冇accept.第二朝見到又同我say hello係咩玩法？！

唔accept又係咩玩法

急左d
佢想吊下你先

點解一開始就拎電話
緊係拎ig 可以睇下佢生活 睇下佢圈子
平時會like咩相 從中搵佢有興趣既話題

咪臭係

明顯唔想進一步認識 只不過見到唔同你say hello 好尷尬啫

唔accept咪仲尷尬,就算佢accept我都唔會當自己有機會㗎喇

唔會
起碼有小小野先會問
例如 同佢打個招呼 有一兩句計傾過先行動

一下子就問 你想人地俾咩反應你喎

吊乜鬼
根本樓主就嚇親人地

樓主你應該主動及自然同對方認識左先, 知道對方叫咩名, 平時見到都會傾到兩句計, 到個女仔開始習慣左有你呢個人存在, 先再問人拎電話及ig

直接kiss佢啦

係lecture halll拎扎花示愛啦

好型

都唔係鐘意，有好感only 同埋好似你咁做真係上新閒都似

巴打一定好靚仔

其實一句野都未講過，拎電話黎做咩呢

拎完就打比人？ 有咩講呢
Whatsapp ? 又有咩講呢

溝女黎講，最忌比條女知你想溝佢
最好做到調番轉頭等佢對你有興趣

佢一對你有興趣，你乜都可以唔洗做

心諗唔得無問到 點知第二日佢主動抄我牌

欣賞你地 我到最後都冇勇氣問佢
起馬你地知道結果係點

真理，就算比你拎到成件事都會好odd，發展落去都多數只會係得單方面嘅溝通，人地都未必想show你

當然，除非人地都對你有興趣